暫緩，又係政府d古惑招

屌你老味，擺明就係怕聽日更加多人出黎，就出暫緩呢一招，肯定又好多人縮左聽日唔出黎
政府正仆街

要撤回，唔係要暫緩呀屌你老母

上街救義士

今日暫緩
明天繼續

真係好撚賤

政府又想用14年ko泛民嗰招
慢慢拖返+扮低威有轉機拖散民間力量
不過大家已經睇穿哂政府個策略